過唔到香港民主及人權法案，就係大屠殺嘅開始

過民主人權法案嘅機會只有一次

就係今個月內審議通過

美國佬覺得你唔再係為自治理性抗爭，或搞講獨，就好可能會hold住，無了期咁拖

到時共產黨一定有仇報仇，你想唔移民都唔得

跪求大家忍忍，係twitter做多啲文宣話俾世界聽港共嘅殘暴，集中推過左法案先，再勇武過，好無?

P牌仔求求大家

求求大家

人權法案，刻不容緩

推

推 求大家

拜託大家

由衷拜託大家

抗共，必須借助美國力量啊

小弟都係盡力做，希望大家幫推

活動太密, 文宣追唔上

所以根本好多料係手，好多國際文宣做，大家唔洗再搵命博住

條法案好重要
我地唔命同勇武割，但可唔可以退一退場，最多拆鐵，但停一停裝修，等條法過左先再升級
如果條法過唔到就唔係攬炒，而係得我地炒
忍多大半個月，條法今個月就有機會過

法案唔過，就真係攬炒喇。

但我淨係想共匪收皮，我想香港贏啊

啱啊 大家忍忍啦 求求大家

係五毛停唔到手

我做緊外國文宣，得一兩個暴力畫面我拆倒，太多有啲就真係難拆，好似你問我昨日算唔算暴動，我真係唔識答，咁唔通當鬼佬儍㗎！

勇武+和理非活動要剛柔並濟‼️
黎緊幾日可以考慮再搞多d人鏈活動‼️
各區商場bye buy+唱願榮光歸香港‼️‼️‼️
連儂牆更新‼️

希望大家唔好俾風吹到失去理智啊

要拆林鄭呢個局真係唔難(2)

丞相風來了 conncet美國人既時刻來了

大家衝去support!!!!